# CRUD Inventory

import inventory.sql

## Cara penggunaan aplikasi
- sesuaikan nama database pada database.php di folder application/config
- rename folder aplikasi menjadi inventory-crud


## Login Admin
Username : admin
Password : admin

## Login User
Username : user
Password : user
